［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

大家近日唔好去西環買海味藥材住

尋晚太多催淚煙，啲貨都唔知會唔會有事
被呢啲煙熏過 仲衰過打硫磺

而眾所周知，上環西環一帶都係重要嘅海味&中藥飲片集散地
全港藥材商人都係果度入貨！
所以，唔好買海味藥材！
用返屋企啲存貨先

唔好睇中醫住！（睇都搵啲沖藥粉嘅）

比728無數罐催淚氣體熏過嘅中藥，煲黎飲好有機會傷害身體！

老人家身子弱
唔好放入口呀

參考圖片：

掟正喺海味舖前，好大煙呀

冰山一角嘅催淚彈殘骸

催淚彈成份：
鄰-氯代苯亞甲基丙二腈（2-chlorobenzalmalononitrile）
毒理試驗證明後接觸到CS死亡的動物顯示杯狀細胞數量的增加，呼吸道及結膜（眼睛粘膜，眼瞼和覆蓋眼球的一部分），呼吸道和消化道壞死（細胞死亡），肺水腫（肺部充滿液體），並腎上腺出血。
Source :

請廣傳！
跪求文宣長輩圖！

食到人中毒 中藥鋪要賠錢

叫東張西望出黎話無事大家咪又係照買

仆街

藥材鋪或成最大輸家

長輩圖vs 東張西望邊個會贏？

其實如果有水源都幾大獲

叫大陸佬落黎掃貨

造圖呀 各位文宣巴絲
跪求長輩圖!

D 海味好大穫呀~~

食物俾呢D生物武器感染真係唔洗食

成排中藥材海味
MOLA MOLA

求長輩圖！

請廣傳＿

真心 咁多化學品焗係一個地方 隔離啲樓應該真係吸哂 如果係食材吸左 認真覺得唔再食得
元朗同上環都係

好大煙呀!

分分鐘成間鋪都要淨化消毒清潔過先可以再賣海味藥材
唔係D新貨盞索返殘留催淚氣體

垃圾廢老唯利是圖
佢地噴D空氣清新劑就繼續賣啦

仲慘過熏硫磺呀!

推比長輩睇 小心安全

長輩圖贏硬
寧可信其有 不可信其無

唔好以為唔住西環唔關你事

上環D海味 如果有無良商人低價sell 問題貨品比其他區GE行家,

咁就18區都有機會買到催淚彈熏過GE藥材啦

推

推呀，小心身體呀

推呀

P

推！

burn with us

有毒氣體對人無害

推
好大獲呀
食死人呀

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推
連儂牆長輩圖係時候出馬了

黑警害人害物

各位手足今晚同我放各大連儂場！

請廣傳
全港藥房都有危機!

圖片合集
請廣傳

吹奏叫大陸人接貨

花膠 蝦米 平價鮑 散粒乾瑤柱 蠔豉 無晒喇

cmd@dh.gov.hk
衞生署中醫藥事務部

Push

過期催淚彈係不合規格用品，毒好多，食完可能會死架

麻包袋

請廣傳

d圖用影住警犬個d啦大佬
點會用示威者反掟個d

各位巴絲，做野呀!
唔可以比老人家同長期病患者將D有問題藥材擺入口架 ＿

D長輩圖己經儘量遮示威者架啦

綜合update版，加埋過期催淚彈
圖片可能要麻煩大家dl

info@cmchk.org.hk
中醫藥管理委員會秘書處

cmd@dh.gov.hk
衞生署中醫藥事務部

敬啟者：

要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

2019年7月28日晚上於港島區之遊行活動被警方武力清場，其間警方於德輔道西及干諾道西施放海量懷疑過期催淚彈。
本人翻查資料得知該處有不少中藥材批發及零售商，恐怕安放於店中之中藥飲片有機會被催淚煙霧污染，而過期催淚煙霧之毒性可能更嚴重，若不收回，該批受污染藥材飲片將批發至全港藥材店，並流出市面，本人擔心市民將之煎煮飲用後會導致身體不適，故特致函 貴會，促請 貴會跟進，回收該批受污染飲片，並責成相關中藥材批發及零售商重新貯存飲片前先全面清潔店舖，以保障市民健康。

以下附上有關之新聞報導及中藥材批發商資料供參考。

7月28日之新聞報導

懷疑過期催淚彈

中藥材批發商資料

事態嚴重，敬希賜覆。

祝
工作愉快

一名關心健康之市民
xx先生/小姐上
2019年7月29日

pish

文宣長輩圖

請幫忙send 大眾市民健康靠大家

暫時有呢三個
請廣傳

點解唔係叫人買多D

請幫忙出信(樓上幾層樓咋), 或者send 長輩圖

進補的人多數老弱殘
如果D海味中藥舖左層有毒化學品
仲點可以比人食呢? 更何況D老弱殘?

push

如果唔理
佢地賣左D藥材比人, 咁點算?
都要為病人諗下架嘛

岩呀岩呀

中間段字，要轉返簡體

謝謝!
BTW 我upgrade 左你draft 的email , 變成一個整合版word 檔, 有哂圖, 大家下載左就可以瘋狂發送比中管會同衛生署啦!

救救老人家/重病患者, 請幫忙出email 引起政府關注!!

[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

出左新post 專搞呢件事
請廣發支持

屌
通常咁捨得食海味九成都係離地廢中/老
點解唔俾佢哋食
食鳩死佢哋

警察出咁多蛋搞到佢地無得食
即刻變虧佬呀陰公

一定好勞氣

香港人加油！！

中左毒的，食左好易死人

中醫學會不代表香港中醫

謝推!

可以順便send 兩個email 嗎? 一定要推到各界關注
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

圖要配隔離義士個張受傷慎入圖

邊張丫
有無梳士

過期催淚煙
飲咗落肚會生癌

支線任務!
[中藥界攬炒］要求跟進催淚彈對中藥飲片之影響

新增食安中心信函

請幫手send!

我住喺海味街，屋企人都係做相關行業
老豆係深藍，好撚想攬炒，請問我有咩可以幫手做到
唔怕做衰仔，越仆街越好